{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025081",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "보니타커피"
    },
    "text": "蔚山東区一山地に位置するカフェは、広々としたビューで涼しい海が見えるところです。 ここはきれいでビンテージな感じのカフェです。 月曜日は12:00から20:00まで営業しており、月曜日は8時に早期締め切ります。 土曜日から水曜日までは12:00から23:00まで営業しており、日曜日と火曜日は12:00から23:00まで営業しています。 このカフェで提供するメニューは様々な種類の飲み物です。 アメリカーノは4500ウォンで販売され、ボニータラテは5500ウォン、ポンポンラテは6000ウォン、馬ショットチューは6000ウォン、ハイビスカス・ヴァンショーは6000ウォン、ラフォガートは6500ウォン、ボニータエードは6500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このカフェは蔚山東区の一山地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日は12:00から20:00まで営業しており、土曜日から水曜日までは12:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェでは様々な種類の飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ボニータラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボニータラテは5500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ポンポンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポンポンラテは6000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "馬ショットチューの価格はいくらですか？",
            "answer": "馬ショットチューは6000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカス・ヴァンショーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカス・ヴァンショーは6000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ラフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラフォガートは6500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ボニータエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボニータエードは6500ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 354
    }
}